若歐洲美國個個出街最少戴布口罩, 情況會好幾多

好似布口罩都擋到大半?

white pig:

wash hand is ok
wear mask is on9

香港都頂到啦,依家大部份傳入個案, 其實大家帶口罩都防到大半, 隻嘢又唔係空氣傳播。

洗得唔乾淨比唔用更衰

最大作用係擋自己啲口水
其次先係擋人哋噴過來嘅病毒
就算得3－4成功效
但兩個人都用布口罩
假設其中一個係帶菌者
即係話啲口水係要經過兩重布口罩先入到去另一個人體內
條數就已經唔止3－4成

啲專家就咁抽數據來睇已經唔合理
忽視咗當兩個人都有戴口罩嘅情況下病毒嘅過濾功率

如果口罩無用
醫生全部死哂啦
口罩有無用都唔知有乜好討論

有個意識
同無都好大分別

有個抗疫意識
最少唔會再開p
睇波
去多人地方

香港就係開始無呢個意識
開始麻木

同意你嘅講法

之前連登有個po討論過有個東歐國家好早提倡戴口罩，冇口罩都要戴頸巾遮面。

出黎嘅確診數字好似都偏低

有冇巴打記得邊個國家

Czech?

佢政府同啲專家都係咁講呀嘛
正常情況佢哋個政府有認受性
媒體都算客觀中立
咁梗係可信過一個香港網民嘅說話嘅

不過睇到佢哋回力鏢就實笑鳩佢
唔信香港個抗逆措施唔緊要
笑鳩過香港人過敏就實要以牙還牙
鬼佬文化先無以德報怨呢回事

Slovakia?

Agger
歐洲美帝國人唔會咁容易聽話
所以好難要全國市民合作
口罩買唔到可以自製 睇片有得學
但係美帝國歐洲人又懶自製

根本就係...
明明個口罩係雙防都唔戴
鬼佬仲要攬頭攬頸左鍚右鍚

若果唔係仆街中共放毒

全民戴口罩既作用係等果d唔知自己中左病毒又周圍走既人唔會將自己既飛沫周圍傳播
如果有患者對住你咳，睇怕你要著保護衣先擋到

好多人感染咗係無事架
醫生有戴口罩都一樣死啦